女廚師觀塘堵路現場管有雷射筆 判入獄兩個月

網民前年10月發起十八區再開花的「神獸罷鷲」行動，繼續爭取五大訴求，同時反對蒙面惡法與反警暴。當日觀塘區亦出現堵路，警方接報到場掃蕩時，在現場附近發現一名女廚師與約10名黑衣人逃走。女廚師遭截獲，並在其背囊內搜出雷射筆。她今在觀塘裁判法院承認在公眾地方管有攻擊性武器罪，裁判官稱判監無可避免，判她入獄兩個月。

辯方求情指，被告來自單親家庭，任職廚師，惟因受疫情影響，現僅能兼職工作。事發距今約16個月，被告精神飽受影響。她明知會被判監，仍選擇認罪，望能輕判，承諾不會再犯。辯方又呈上被告父親及好友撰寫的求情信，兩人均讚賞被告為人。

主任裁判官徐綺薇判刑時強調，上訴庭已提及同類案件的嚴重性以及雷射筆對人眼的傷害。雖然被告原本沒有案底，且選擇認罪，但判監仍是無可避免，判被告入獄兩個月。

兩個月算好采啦，入去好好反省下，出黎做返個好人黎。

雷射筆咁大件事先兩個月？

女廚師

一出世就做狗既人學咩人出聲

唔知佢射盲咗幾多人

幾時去拉街邊班軍火商？

要反省既係亂判既香港法庭, 戴觀星筆有咩錯?
仲有咩叫出黎做返好人? 戴觀星筆就係壞人?

帶觀星筆作攻擊性武器，目的係想整傷人地隻眼。
咁毒辣賤格嘅有仲算係好人？

上訴庭根本係加監庭，司法迫害

鐳射筆咁危險㗎？好想擁有

加刑庭話你呼吸有罪呀屌你老母

係撥亂反正，唔使俾d 下級裁判官9判。
人地上訴法庭判案認真，判詞最少都幾十頁長，咩都有法理依據。

哩隻畜黎，block鳩就得

你老味黑警玩激光電筒又點計

5毛藍屍玩爛左個AC

警察帶槍出街添，你係咪又要戴呀？？

人人有槍你班黑警死撚左10世啦

上邊好多五毛一早已 block.

黑警，律政屍，紅官死全家

又睇下邊個死得多，我就食花生睇戲。

而家唔扮啦？
仇警風氣 有無用？

當日理性分析，之後迷途知反。

我就估撚到「左膠」就係你班撐警撚扮

你地好藐視咁放棄左唯一有可能贏嘅機會，我無理由繼續撐。
而加我樂見你地被清算。

仲改個名做三民主義
完全侮辱左孫中山
讀書少都查下三民係咩啦
Shame on him

On9自己認罪，抵撚死

5毛 block得

講真唔使畫公仔畫出腸啦 你喺嗰度出現 帶埋呢啲嘢
上面班細蚊仔仲喺度拗
出嚟係預咗要還
睇吓係你俾人拉定係隔離嗰個俾人拉嘅啫

我就係支持三民主義統一中國嘅，唔俾咩？又關你事？

估你小學未畢業所以老師冇教
貼埋比你

下星期開學，睇完好快D做作業

係啦，係佢on 9, 做左condom, 割啦~

你撐警咪認囉垃圾

你邊隻眼見到我撐警？
我係恥笑緊你地輸左要俾人清算，要食屎。

我屌你老味揸開車嘅人就知，而家D車頭燈嘅光，真係堅過雷射筆。直望十秒，真係會短暫失明

仆你個街究竟鐳射筆有咩攻擊性

屌你老母咁有邊樣野冇攻擊性
我拎兩支筆都可以插盲隻狗官對眼

佢都戇撚鳩根本成個邏輯錯
有邊樣野唔可以做攻擊性武器
拎支筆可以插盲人
拎張凳可以扑死人
赤手空拳都可以打死人

依家女廚師并非管有違例物品
應該係睇有冇意圖

佢嘅意圖就係要用黎射傷人隻眼，所以判坐監好合理。

你老母有個臭閪 意圖就係做雞
Block返先

唔好彩，有黃官一定放

你老母就應該反省一下

牙簽對人眼都好大傷害喎，仆街正話先liu完牙，唔知有無俾人見到走去報狗

賤種死全家

依家香港為左維護個on9政權既面子
扭曲曬所有logic同常識
衰曬過第三世界

咪撚叫弱智仔思考啦，佢識就唔洗咁撚On9 啦